唔明kawhi咁博做咩

係西波龍都係打1年就走 入到final又咪比勇士4:0

請開去玩具台討論Thx

?

啱啱岀冊 想問下今年係咪勇士橫掃速龍？